有冇人20歲頭照腸胃鏡？

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

屌你又咩事呀

聽朝照

照過

當年16歲

可唔可以分享下？

咩事

係唔係飲緊瀉水

有幾隻瀉水
我揀左隻貴少少
但好飲好多

求各位分享

21,22歲左右照過 俾條喉口爆

咩事照

長時間持續胃痛

照過冇乜唔舒服

醫生點講？

我都有
邊度照？

照完話 乜事都無

照過但好似入去照個陣瞓著咗
醒個陣已經喺病房只喺喉嚨有啲痛

我之前入院照 佢幫我全身麻醉

麗港城定藍田 唔太記得 sorry

照過3次胃鏡 26歲

我22歲照個 嘔到飛起又頭暈 本身喉嚨好敏感
d呀婆照完話唔舒服行出黎 我比佢成張床運出黎放埋一邊

食野唔落胃 同胃痛 照左一次
靜脈注射麻醉
無feel

照過胃

幾$？ 邊間好？想照

21

照過胃鏡
同腸鏡唔同 唔需要飲瀉藥
但係好似要戒口
到時條友會噴啲嘢落喉嚨做局部麻醉
然後就慢慢塞條管入去
嗰陣時我唔小心梗親 咳到勁唔舒服

之前肚痛到一日暈三次，喺急症等完一輪話唔知咩原因⋯
話可能喺胃抽筋，但都可能喺其他原因，然後就話check清楚好啲，之後就安排我照腦照心同照腸胃好似乜都照過哂但都喺冇原因

診所照過，唔知點解成日胃抽筋

我記得排我之前個女人照完 拎住張紙巾 抹下個嘴角,好從容咁出返嚟
跟住到我照既時候,反咗幾次胃 醫生不停叫我放輕鬆 用鼻呼吸

個個照胃 冇人照腸？

腸鏡/胃鏡基本上都係出去照，政府要等你好嚴重先會幫你照，胃鏡仲要唔會全麻，你會好辛苦。
腸鏡2年前係中環某棟醫生大廈照過，好似6,7蚊。照前頭幾日食流質嘢，前一日就飲瀉水，瀉5,6次應該差唔多瀉晒。照當日入去打支針就瞓著咗，醒返就照完。

6,7千蚊

我上年照完無事
而家又胃病返

18歲嗰陣照過胃鏡，想死
冇咩事都係唔好照

胃 大腸 小腸都照過晒

胃鏡
中學嗰陣經常胃痛
一肚餓就痛 食飽就冇事
照完結果係十二指腸潰瘍
照之前亂咁食咗啲消炎藥 照嗰陣已經復原

大腸
畢業後經常肚痾
醫生排除所有可能性決定照腸鏡睇下咩料
發現有部份位置發炎

小腸
照完大腸照埋小腸 小腸都有局部發炎
最後確診克隆氏症

胃腸冇乜特別，係咁想嘔既感覺
大腸鏡都冇乜印象，因為我怕痛所以醫生打多咗鎮靜劑，隱約聽到聲，全程瞓著咁濟
小腸都係打顯影劑落血管，感覺到啲血管超熱，瞓喺枱度影幾張CT就完

希望樓豬你身體健康

無 不過禁左食

照完了

如何

訓着左 一醒已經返左病房

Ching 介唔介意透過下依家病情

利申：同路人

試緊生酮飲食，效果唔錯
我地呢個病話就話冇得斷尾
但台灣好多案例係透過生酮飲食醫返好

有冇打針？？

打咩針？
生物製劑？
冇呀
食緊AZA

我兩樣都要照 星期一